﻿Người Review: Nguyễn Anh Phương
# Phần kiểm thẻ vào
	Hệ thống đóng mở cửa, phần đóng cửa chưa hợp lý (Chưa có mở cửa mà đã có đóng). Có mở cửa nhưng chưa có hành động đóng cửa của trường hợp ngoại lệ
# Phần Perfomance-Supportability
	Đầy đủ, tốt